［TVB簽約最後3天］數十商戶已割蓆保平安 是晚任務UA財務

是晚精選@9 DEC 2019
UA財務

👆去派嬲兼留言👆

UA管理立立亂，員工多騙子！🤥

👉🏻 提前扣款無通知，亂罰款
👉🏻 經理呃人「阿哥生癌、外父病死」，捲200萬潛逃
👉🏻 高級主管收非法回佣、詐騙
👉🏻 營業主任行賄、串謀詐騙

[Source]
提前扣款無通知

呃錢

非法回佣、詐騙

行賄、串謀詐騙

【抵制CCTVB 任務流程】
基本：
1.派嬲
2.洗版
3.罷買
4.互Like

進階：
5.放張抵制圖留言以示不滿
6.負評

請用幾秒去派嬲、留言、推post

俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?

留言template，爭取客戶唔簽2020年廣告合約，歡迎創意留言：
無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。
留言記得留埋圖片：

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道（已復活）:
TG 繼續狙擊頻道（後備channel，請follow）:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

推爆佢 垃圾cctvb

Push

個page 咁少post 嘅？delete 咗？？？

辛苦手足一直跟進。

其實好多廣告商都好慘，呢半年間好多都停左/洗少左TVB，但始終上年年尾簽左約走唔甩，搞到而家洗錢又驚俾人鬧，唔洗又驚俾人告俾人追數...

其實要追撃既係TVB呀⋯⋯

推

攪掂

正如大耳窿追數，攪屋企人係有用過攪債仔，無得怨人。

ok done

咁咪出聲明，完咗合約唔再用CCTVB咪得囉。

多謝巴打
Keep住tvb戰線
幫推

1

2

3

4

5

宜家咪就係叫佢唔好簽下年

彩豐行d沐浴露好似唔差， 仲要made in hk
btw, 佢有隻咖啡因水頭水， 唔知好唔好用？

TVB

thx bro

真係要全力對付cctvb

未fc 有人報料話佢有啲product唔係香港製造

仲有三日

大家幫幫手

快啲推

推上熱門

等多啲人

一齊洗佢版

等“tvb變第二個atv

大力推

想多啲人出黎？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

抵制抵制

重要的支線任務

tvb係負宣傳效果

push

推佢老味

我唔會講tvb已經開始炒人

堅？

間野成日都炒人

求fc

巴打介唔介意講多少少
係嘅話要開定香檳

推啊冷氣軍師做嘢啦！！

再推

輕輕一推

痴線 勁撚到

手足做得好

呢間財仔都唔係好野黎 就算唔係CCTVB落廣告都唔好同佢借錢

推推推

done!

財仔無好野
唔係山窮水盡都唔好搞

山窮水盡都唔好搞 寧願仆街D問親朋戚友借
借左財仔永不翻身

1月1仲見tvb有廣告既要全力抵制

樓主非常有恆心，十分欣賞你嘅毅力

support tvb 戰線巴打

g chi

Done

推
Btw source嗰度開唔到

推爆

推上熱門!!

[Source]
提前扣款無通知

呃錢

非法回佣、詐騙

行賄、串謀詐騙

好期待佢今年既財務報表

Ppp

我愛689

721 85 811 831 101 1111

死咗link嘅？

推到tvb滅亡

UA個版好似成半年無更新

Ching好勁

正

1推

巴打

多謝巴打嘅堅持
次次你提我先記得

日日賣bugbug challel廣告就夠做啦

煙仔何向連登仔致謝！

多謝手足

依家咪追擊緊tvb
你做乜鳩😅

行動post要推爆佢

TVB準備步亞視後塵

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

多謝巴打的堅持。我都希望tvb快啲執笠。

pish

推任務已做

交任

G持

done

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

手足

成果開始浮面啦
大家要再接再厲
Never forgive CCTVB

聽親戚講tvb而家財務好唔掂，炒左好多人

就快可以整死TVB了 各位休息嗎? 不 要加多幾錢肉緊 狙擊TVB

感謝
Tvb 一定要死

推 推

Tvb 一定要死

tui

哇 好慘

唔好以為耐左就放棄依條戰線

Sorry, 借個位

[集思廣益] 初一15 plan

呢條戰線既巴絲打好撚癲

推呀

香港要贏，TVB要輸

真假新聞

日以繼夜，不斷唱衰示威者

有綫 真新聞

唔理前文後理
總之就要唱衰你班暴徒

真新聞

假新聞

,

的士上了行人路

攤
推

Lm

借財仔 = 廢人
廢人 = 睇TVB

match